七月全球恐襲事件表

香港榜上有名

點會有兩個unknow
係人都知答案係乜

衝上宇宙

仆街啦，何妖張綠卡點算呀

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）